% Vorlage für Projekt- und Abschlussarbeiten an der Hochschule Karlsruhe, EIT
% Format "ISO Latin 1" zum Öffnen der Text-Datei benutzen
%
% BITTE BUGS MELDEN
%
% Author:  Marc Ihle  -- marc.ihle@hs-karlsruhe.de
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% -------------------------------------------------------------------- %
% Change log:                                                          %
%                                                                      %
% | Rev. | Date       | Name          | Changes                        %
% +======+============+===============+=============================== %
% | 0.01 | 2015-06-04 | M. Ihle       | Initial version                %
% |      |            |               |                                %
% -------------------------------------------------------------------- %

\documentclass[12pt, twoside]{report}
\usepackage[utf8]{inputenc}		% Schriftkodierung dieser Datei: ANSI
\usepackage{ngerman,t1enc}			% für deutsche Dokumente
%\usepackage{english,t1enc}			% for english dokuments
\usepackage{a4}						% Papierformat: DIN-A4
\usepackage{cite}
\usepackage{graphicx}
%\usepackage{eitenglishstyle}		% Style definition from EIT (Englisch)
\usepackage{eitgermanstyle}			% Style-Vorgaben von EIT (Deutsch)
%\usepackage{siunitx}				% for SI-units (Englisch)
\usepackage[output-decimal-marker={,},group-separator={.}]{siunitx}	% für SI-Einheiten (Deutsch)
\usepackage{url}

\usepackage{listings}

% ------------------------------------------------
%Glossary

\usepackage[nonumberlist]{glossaries}
% Generate the glossary
\makeglossaries

%Nomenklature
%\usepackage{nomencl}
%\makenomenclature
%Acronume
\usepackage{acronym}
%\usepackage[]{listofsymbols}
%-------------------------------------------------
\usepackage{graphicx}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{tabularx}
%\usepackage{tabto}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}

\usepackage{caption}
\captionsetup[table]{format=plain,justification=justified,
	singlelinecheck=false,skip=0pt}

% Notwendige Angaben für die Titelseite:
\dept{E}							% geben Sie hier Ihren Studiengang an:
									%   N: Informationstechnik
									%   A: Automatisierungstechnik
									%   E: Energietechnik und Erneuerbare Energien
									%   S: Sensorik
									
\projtype{BSc-T}					% geben Sie hier den Projekttyp an:
									%   BSc-T: Bachelor-Thesis 
									%   BSc-P: Bachelor-Projektarbeit
									%   MSc-T: Master-Thesis 
									%   MSc-P: Master-Projektarbeit
									
\title{ Entwicklung eines Sicherheitssystems für ein stationäres Batteriesystem, inklusive eines Packcontrollers}
\author{Konstantin Galizdra}
\supervisor{Prof. Dr. Klaus Wolfrum}
\cosupervisor{Prof. Dr. Karsten Pinkwart}
\localsupervisor{Dr.-Ing. Markus Roppelt}
\workingplace{PEUS-Testing GmbH}
\timeframe{01.11.2018 -- 28.03.2019}
\thesisnumber{116} % Die Nummer Ihrer Arbeit erfragen Sie bitte im Sekretariat
%\deadline{\today}

% ------------------------------------------------

% Wenn's Probleme beim Zeilenumbruch gibt, weil LaTeX ein Wort nicht kennt und daher nicht richtig
% trennt, dann einfach das Wort mit den möglichen Trennungen hier eintragen:
\hyphenation{Ab-kürzung}

% ===================================================================================================

\begin{document}
	
\maketitle
\tableofcontents

%--------Nomenklature---------
%-----------------------------
\include{Struktur/Nomenklatur}
%-----------------------------

%-------Begrifserklärung------
\include{Struktur/description}
\include{Struktur/formel}
%-----------------------------

\include{Chapter/Zusammenfassung_corr} %Corr Max
\include{Chapter/Einleitung_corr} %Corr Max
\include{Chapter/Theoretische_Grundlagen} %Fertig 80% Muss noch Corr Mascha D
\include{Chapter/Stand_der_Technik} %Corr Masch A 
\include{Chapter/Implementierung} %Struktur plan und Werkzeuge Korrigihert Masha A und Kommunikation Max

%---BMS-Implementierung_Begin---%

\include{Chapter/funktionsbeschreibung}

%---BMS-Implementierung_Ende---%

%\include{Chapter/Bewertung} %Kritische Bewertung
\include{Chapter/Fazit} %Corr Max
%\include{Chapter/Ausblick} %Noch fertigen

%TODO Warum es ist für der forschung wichtiger, wo liegt der potenzial und vorteile.

%TODO Warum es ist diese metodik wichtig.

%TODO Diese system bügt potenzial welches noch garnicht tematisihert worde die eine höhe relewanz bring. Die forteile diese arbeit sind...

%TODO Vergleich von unserer Produkt mit andern Beispil über forschungstand von LTC6802

%TODO Max Zitieren wegen Temperatur messung...
%\addcontentsline{toc}{chapter}{Literatur}
\bibliography{Referensis}
\bibliographystyle{unsrt}
%\bibliographystyle{alphadin}
\end{document}
